我是一位退休荷官 你問我答

自爆既唔答

好唔好pay

屋企廚房幾大

點解當年皮亞卡箱會輸俾你？